{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70127&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리스와니펜션"
    },
    "text": "「冬には暖かい暖房が可能な宿です。 旺里海水浴場では干潟体験を楽しむことができます。 また、王山海水浴場は車で2分の距離に位置しており、三木旅客ターミナルは車で6分の距離にあります。 早期入室や退室延長の際には、1時間当たり0,000ウォンの追加費用が発生し、未成年者は同性宿泊の場合、法的保護者の同意を得てから入室することができます。 愛犬は最大2匹まで宿泊可能で、すべての客室でペットを許可します。 バーベキュー施設を利用するには、炭+グリルの使用時、4名基準20,000ウォンに一人当たり追加5,000ウォンの料金が発生します。 マシラン別館ではテラスでバーベキューを楽しむことができ、外炭やバーナーは持ち込み禁止です。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 宿のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損はお客様の責任です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "冬には暖かい暖房が可能な宿です。"
        },
        {
            "question": "旺里海水浴場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "旺里海水浴場では干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "王山海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "王山海水浴場は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三木旅客ターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "三木旅客ターミナルは車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "早期入室や退室延長には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早期入室や退室延長の際には、1時間当たり0,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性宿泊の場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は同性宿泊の場合、法的保護者の同意を得てから入室することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は宿泊できますか？",
            "answer": "愛犬は最大2匹まで宿泊可能で、すべての客室でペットを許可します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭+グリルの使用時、4名基準20,000ウォンに一人当たり追加5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "マシラン別館ではどのようにバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "マシラン別館ではテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿のイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "宿のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理には何か制約がありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることはありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が調整されることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 529
    }
}